＊[劣圖]小藍毒撚Roselia耳機SE-MX8-K開箱

是咁的 識小藍既都知
小藍呢排好撚鍾意Roselia呢隊野
早排公佈話合作款耳機出 小藍緊係即刻出哂水狗沖去訂
相信呢對由Pioneer出既SE-MX8-K, 毒少少買開周邊野/玩開耳機既都知呢對咩黎
就係標準公廁毒撚款
同過好多作品合作 有LoveLive!, 黑子籃球, 超時空要塞Δ之類
音質包膠就最後先講 貼下劣圖先 6s+手震影 覺得傷眼可以出返去先

岩岩到手影返張相先 d啪啪紙留返得閑拎黎啪下

有一半都係拎黎買呢個濕鳩膠架

終於到個盒

個盒係就咁推出黎就係 開頭仲諗緊邊到開

耳機個保護套
個用途其實就唔係拎黎保護耳機既 用途可以參考下冰川紗夜既聲優 工藤晴香既ig

工清又贏!

盒入面既內容

全set野係咁多

一半係買個架 一半係買左呢個面

最後補張我家下用緊既設備

音質方面我就好少用呢d耳牛耳罩
對上一隻用都係得隻msr7可以比較下
我個人就覺得真係好一般d聲 唔值2萬5羊呢個價
不過可能係未煲開 岩岩拎出黎聽 過幾日聽耐左到時再包膠吧
但相信買得呢d耳機既人都對音質冇乜研究吧
btw qc真係好撚垃圾 隻耳機岩岩一拎出黎聽 即刻發現條線插頭有d接觸不良 ...遲下先再攪攪去
但係多數都係就咁擺係到做擺設算
最後想講 Roselia呢隊野真係好撚高質 原唱曲好,翻唱曲都有一定水準既
live亦都好撚正
我中毒個首歌係live翻唱個時既魂のルフラン

但到家下最鍾意既歌一定係熱色スターマイン
live個時真係型撚到震

負皮左，自己反省下

待奏狗唔收你地皮唔撚得

支持藍莓清‼️

G持

成班話支持
但負皮7:0

牙藍買左幾$$

你未正皮喎

收嗲損返入你契爺個屎眼啦契仔

支持藍莓清
利申已負評

好波！

又喺日本買

$2000 不過好耐之前搵做代購既朋友訂
早知應該自己訂 寄去fd到 下星期去roselia 2nd live個時拎埋
不過個fd拎返黎都算快 d架仔好似都係呢1,2日先到貨

我朋友問我呢隻係咪助聽器

笑4

屌你地待奉狗搞事出返去la...

個正負皮壞左，大家唔好中連狗奸計
回家吧！

M jai 炸ser 未

ok

藍清 so rich

高質

高質po留名

個正皮我比的

今次我真係火撚左....屌你老母藍大高質同手足分享...
班狗9up入黎笑藍大..仲要2個正皮26個負皮?
反啦反啦你地連藍大都反我屌柒你地全部我動物台戰神1打100

我地藍大應授團認真起來打撚死班待奉狗....
你地本身連同藍大傾計既資格都無...
竟敢笑藍大串藍大?你地係咪傻撚左個尻腦呀?

得ching你一個?

我一直好懷疑呢d音樂band呀live呀算唔算acg二次元

唔好聽

應該貼去玩具台

2.5次元?

3次元追星行為講成2.5次元is 侮辱

有45隻狗負皮
當中有幾多待命狗？

macross live?

待奉部 又針對人 樓豬買耳機都係為左分享下姐

邊個再攻擊同傷害藍大...我就清理邊個

收嗲啦侍奉狗1號

又假膠

寵物台

你大師兄，點同你鬥

劣

小藍又比人蝦
幫QQ

佢抵

下一個到你

抵你做helper

希望樓上唔好串我大佬
收到風佢check緊你地ip

又bully...
做過一次helper比人笑足一世

換番ac未

？

佢AC多到唔知換邊個

樓主侍奉部葉畜黎

你地再搞鳩藍台主唔好怪我唔客氣

屌你老母閪樓豬動物台渣旗個時待奏部班契弟仲係陰囊咋

好型

神父果陣好似幫我奶鞋底

未又系狗

霸氣盡現

又係你班賤種小圈子

藍台主為左呃負皮又比幾千銀

＊劇毒開箱 為動漫而生既耳機 萌音17

都是狗，不用分

得樓豬係賤種

ching 實話實說

真愛

駁唔到

但3次元追星行為追緊2.5次元嘅聲優
可唔可以打和做2.5次元追聲行為

出耳機真係
專心唱歌 耳機呢D野留返俾D耳機公司做好過啦

你話笑死唔笑死

熱色スターマイン真係好撚好聽

識貨

周邊野ja 出既咪又係公司出 唔關佢地專唔專心唱歌事
btw Pioneer都仲唔夠耳機公司?

又見到隻過街老鼠

你地d待奏狗fd

rich

樓主會唔會帶出街用

藍清幾時每人派一隻用黎傳教

唔好講話出唔出街用
應該連屋企都唔會用
拎黎做擺設算

多謝藍清

有8個正評係咪代表有7個分身

Fapear

想講
煲左廿零個鐘
岩岩拎上手聽都係好撚難聽
最後都係決定塞返入盒算
驚封塵
剩係留返個架係到算

d錢係買個logo咋

ys
但係諗住都可以聽得下ma
點知真係咁難聽
出街就真係唔會用 太柒
屋企用又唔會輪到用佢
唯一可以讚下既 真係幾戴得幾舒服
起碼舒服過MSR7先

藍莓清咩都唔多
就係得錢太多

呢句真

Pioneer 好撚垃圾

當一個人可以係日本acg界隻手遮天
話佢有幾多錢已經冇意義

25000咁抵？
不過你隻a35推得掂隻耳牛？

あこ唔係咁諗

但係動物台
我覺得不行！

畀我ok
利申玩咗3個月笨占

隻耳牛本身直頭好似係for電話 iphone個d用
通話鍵都有

多謝巴打分享，想睇人開箱開呢隻好耐。
Roselia真心正，自己無錢買同埋聽講音質真係唔係好得，J完呢個Post當自己買左算。